好後悔無帶豬咀番工

（實時勿相認）
搭巴士番工 上左高速之後

仆街有人賴屎
成車都屎味

所以話豬咀真係要跟身

（係巴士「連」住個鼻開post)

屌邊個留低負評
樓豬每打一隻字就會索到一啖屎味

隻車人都捂住個鼻 算唔算公眾場合集體蒙面

交通工具唔算

屌 晒撚曬D戰略物資

上次經過國難 買左好多氣罐
雖然無毒 不過真係好臭

手足用6092x？

60926 啲人話難入貨 所以我買多左幾粒

樓主可以問瀨屎嗰個拎啲屎整魔法

I mean晒撚曬d屎
d屎好撚好用 咁隨意瀨係架巴士度

大佬 隔空都聞到好撚臭 拿上手隻手應該臭三日

佢應該忍左好耐 一爆果野真係驚天動地

搭長途車落唔到車？

欣賞巴打無影相

差唔多臭左20分鐘先有站落

隔住個mon都聞到 不了